重有冇人玩CS GO

好耐冇玩 有冇巴絲打 join?
利申：巴打

有